千其咪撚食美心個金沙系列

個汁淡到仆街 好撚難食
我食雞粒豆腐鍋
啲雞粒張相係有炸過
現實係白烚
啲豆腐又鞋到仆街
總之好難食 我屌
成個餐唯一可取係個湯 尚算好飲
但都唔值55蚊

見ming仔賣過廣告 路過想試下
你老母賣埋啲垃圾廣告
之前又sell高鐵 真係低質哂

0.5/10

個雞粒真係圖片只供參考

食幽默大師既金莎系列仲好